葉劉真係女中豪傑

葉劉淑儀上Conflict Zone

其實佢做乜9
成個無人理既毒撚咁

最好笑係佢一開始講美國點點點 但一講支那就跳掣

呢條老妖成日得閒冇嘢做就出嚟發吓癲，聽完order 又妖言惑眾一下，快啲收山啦⋯⋯

詳細版

佢咁進取好明顯係為左特首個位啦

孽瘤還掂上得德國DW嘅Conflict Zone咁點解唔索性報名參選今屆港姐啊!? 還掂都係自取其辱幫個電視台推高收視 幫CCTVB總好過幫外部勢力啊